MK吧 Bar Pacific 可以罷去同裝修了

15:40 長沙灣元州街 Bar Pacific 化身派米店
門口有女人拎住疊紙tick名🤔
個個入去拎完米笑笑口咁出黎

Push diu

勿炒車, fact check 左先

你估佢真係拎黎賺錢咩，開啲鋪養住上市公司隻殼咋

咁一定要裝修了，已經表示左自己係紅底， 呢間酒吧就係有份破壞香港選舉制度 種票既兇手之一

2016年11月27日有個咁嘅post

唔知點解今年冇

我想問下有冇見過酒吧開四點鐘同埋會賣米?

有人話每年都派米

bar pacific由新技安睇場
新技安由向氏打理
向太就成撚日奶共
你話pacific黃,藍,定中立

個人覺得 干涉選舉自由 仲嚴重過伍淑貞條八婆鳩噏

本身都黑底

揀咁敏感時候黎派米

唔係信佢清白下話

呢啲垃圾場請我都唔去

我去過其中一間全職員一齊睇住電視屌黑狗

有圖有真相先

推

沙江圍、橫洲要人呀！
2號對家反對查721架屌佢老母死鄉黑
今朝佢班細既仲出手打鳩黃營選民
屌佢老母

[元朗橫洲求片!!!!!!!!]有死鄉黑打黃營選民

[元朗手足幫手推]沙江圍、橫洲要人投一號羅庭輝

自動申請裝修咁過癮

唔好意思 借個位嚟

[Poly手足集氣區]一人一句支持Poly留守者！

可恥

賄選

真

正 呢兩間野提供雞尾酒比大家用

大家裝修嗰陣記得唔好打爛人地d酒

呢個係要裝修了

d藍絲成日話後生收錢示威

宜加一包米就買起你張票，仲要自己抬返去

贏包米，香港就要輸好多其他嘢

前員工
每年都會派米

都冇乜人幫襯

地鐵 美心前線好黃論

聯和墟個間係唔係

講多啲啦咁
派米原因？

即係點？
每年選舉日派米

特登簡今日派

支持

#8有人post左第年11月27日派過，時間吻合

2016年

係做慈善積陰德
通常派都係派俾獨居老人

屌佢呢間垃圾. 有一次去睇世界杯. 我早佐4個字去. 同朋友兩個人坐佐埋台. 叫佐啤酒. 佢到開波都唔送啤酒黎. 然後話有人BOOK佐我張枱. 趕我走.

發誓永不幫趁, 叫埋朋友唔幫趁. 不過佢做MK生意. 佢都唔駛我地呢D去幫趁.

呢間野好易裝修

It’s time to say goodbye

係黑社會開架

街坊知道得好清楚
係深水埗啲黑社會睇場

一定係收咗錢做嘢

推 831 721

場地都俾埋人唔使狡辯啦

一定要推佢上熱門啊唔可以再俾啲黑社會喺深水埗橫行霸道

全部老黑架嘛

同個Frd去過一次睇波
哇杯野難飲到喊
開波唔夠二十分鐘輸到3-0
乾脆走人算數

好似係加盟式？

屌垃圾酒吧

但係呢一間同埋喺深水埗黃金果一間係同一個老細嚟㗎 都係深水埗啲黑社會開架

問左內部員工 善事年年都做係撞正今日
日期早半年定的

申請裝修 收到

我想打波 有冇人跟😍

去bar Pacific
不如番屋企飲汽水算

推 我要全世界都知

推 死老黑開架

🙏🙏🙏 721 831

間間都裝? 和味嚕

拉,好似唔對路

全香港最少80間呀😂😂

咁都唔對路？
相都影埋出嚟

幫佢call食環

Part time
真係年年都派米架，係果啲社區中心舉辦，早幾年係社區中心派，近年先轉左係鋪頭派，因為公司要有咩社區服務果啲，鋪頭full time職員要參與架

哇

今日又唔係咩佛誕觀音誕,無啦啦派乜米?

佢哋全部用落地玻璃

行過一向都少人，唔知點解唔汁

Push

一起你底就知你咩料啦阿SIR

係咪叫得pacific都係紅底？
Pacific coffee
Bar pacific
Cathay pacific
Island pacific

係呀係呀特登揀今日😂你估有冇人信啦
講大話都諗一個好啲㗎啦

又炒曬車

其實Pacific 返工係返4點半，其實你入黎飲酒，我地多數都會出酒

推上去 同360一樣 出賣港人

on9 仔

用黎洗錢

good morning sir
冚家剷未啊？

又話要fc 講完又唔信😂😂😂咁可以點😂😂

真係唔太信有人夠搞Bar Pacific

鬥快割蓆ready go

隔離post有新聞fc
可以出返去推有用post
拉

呢間分店好黑

they have no logic

以前未同隻狗公fd反面個陣
佢話太平洋係洗黑錢酒吧
即係黑 可裝修

半年前你咁講係同意

人人都知老細係新Beyond啲人

派都唔撚係今日派啦係嘛

根本今日派咪就係錯啦 你話唔係幫建制派搵鬼信？
咁樣同360有咩分別啊？

要佢澄清

人地一早定左日子唔撚得?
無腦到覺得全世界圍住你轉
唔岩聽就阿 sir
藍絲廢中不如

俾我都唔飲啦有假酒㗎
不過用嚟整雞尾酒就有得諗😍

正

好多上市公司都不務正業
共匪棋子

車牌都有埋嚕

721 831

推 老黑酒吧

搞你咪搞你
發夢次行過彌敦道加哂鐵閘鐵門、已經冇得再裝修
衣家有新鋪

麻雀館都未有人驚，會驚間Bar？仲要係連鎖式全部街舖

你班廢柴有撚晒證據都唔信 信班黑社會會去派米？

呢個真，我有朋友响嗰到做
岀入都戴罩同會一齊屌狗

，

裝修是正確選擇

重黑社會未比人打到收哂皮咩

其實佢本身真係開4:00架
不過點解賣米就

福建幫舖頭，中銀都夠膽搞過
點解唔會搞Bar Pacific

00後90後80後
快啲投票

[嚴正聲明：慈善派米活動與區議會選舉無關]
Bar Pacific 就有社交媒體報導指本公司長沙灣分店今日 (11月24日) 之派米活動與區議會選舉有關，更指是次活動勾結某黨派，慫恿選民投選某候選人，有賄選之嫌。Bar Pacific 在此嚴正聲明絕無此事！並就是此活動之安排在此作出澄清。

自2003年起，Bar Pacific均於每年11月與本地不同的慈善機構舉辧一年一度派米活動，至今已為第16屆。今年， Bar Pacific 與香港社區組織協會合辦，活動目的是為關心社區，為有需要人士提供免費白米，每位取米人士皆為早前申請、並由專員核實及登記的低收入人士，每年的活動皆有相片紀錄。本公司於今年之安排令公眾有所誤會，敬請體諒！

Bar Pacific 在此重申，本公司並無進行或參與任何賄選活動，我們百分百支持公平、公正、廉潔之選舉。

有人？
邊撚個？

特登揀呢日派

又多一間要裝修

好地地一間bar無啦啦派米

要裝修

唔好爆其他分店
聽聞其他有d係黃

成班仆街賄選 一定要開佢拖

罷去喇 罷到佢執！！

麥當勞都有職員屌狗
知唔知重點係乜？
不過算啦去呢啲低階吧飲嘢係咁上下

push

人地派左十幾年你唔知姐
利申前員工

黑裝修紅裝飾？

D人個個話佢年年派喎，唔好亂搞唔關事嘅平民

係咪中電隔離嗰度

Twitter

Magic 🌞

聽講依間野係老黑洗黑錢用嘅

正常都唔會去bar pacific
好撚mk

又黎
同黨鐵前線係黃有咩分別

Pish

架野紅到咁

如果你地仲去呢間野飲酒你地就唔係香港人

係呀有晒證據快 d裝修啦
好想同你講聲加油

除咗講你垃圾之外諗唔到其他形容詞形容你

裝修

隔離post唔係話炒車咩？

支共基地

全玻璃，裝修首選

炒車

蘋果報咗啦，係施麗珊攪既活動

連登仔仲未學懂fact check到底點串

聽朝就去裝佢老母修啦

其實間野都開左好多年啦 咁殘 宜家市道又唔好

有義工幫佢裝修下就好啦

炒車fb話年年都派米

乜仲有人去咩？ 平時經過都無人

此地無....

平時酒吧幾點開？ 下次你平時1點走落去睇下

特登揀今日？
點解釋

少年丫
真係聽聽人講先
唔係360果隻on9鋪搵個阿姐睇住既街鋪

人地真係新beyond既場（唔係睇場果隻）
你真係夠膽去裝修我幫你吶喊助威又點話

真係呢
建議問多少少間野既背景先

唔想手足毛撚啦啦俾人斬返轉頭

仲唔去 ?

清算師上線

[我真係恭喜你]慶祝太平洋酒吧